而限速、代客服务模式和哨兵模式的设置则被移到了一个名为“安全”的新类别中，其中包括如何使用蓝牙、手机钥匙和位置服务的提示。 特斯拉重新设计的iPhone应用程序有两个新的主屏幕小部件 
 作为额外的奖励，他们有一个车辆代客服务项目，把你放在河流或小径的一端，然后把你的车送到另一端。 把这个州列入你大流行后愿望清单的首位 
 它们是20世纪早期的小说，讲的是一个倒霉的年轻人在城里游荡，总是被他的男仆救出来，它们是有史以来最有趣的书之一。 问问书评人:什么样的夏日读物能给人一种奇妙岁月的感觉? 康斯坦斯·格雷迪2021年7月13日 
 经济学家们几个月来一直在警告说，一些工作岗位将不会回来，特别是酒店登记服务人员、泊车服务员、收费站收费员和一些可以自动化的服务性工作。 这不是“劳动力短缺”。 “这是对美国工作的一次伟大的重新评估|Heather Long | 2021年5月7日|华盛顿邮报 
 我推着我们向医院走去，一个男仆站在前门的岗位上。 我的流感宝宝把我们带出了舒适的洞穴。 但世界将如何看待像我这样的残疾母亲? 丽贝卡·陶西格，2021年4月28日 
 一名男仆在希尔顿住所附近的路上发现了她的物品，她的司机将其取走。 艾拉·麦克弗森再婚; 时尚野兽团队| 2013年8月5日|每日野兽 
 为了与它的洛杉矶起源保持一致，Pinkberry是一家代客服务公司。 冰冻酸奶店到处都是，但我们还远未饱和丹尼尔·格罗斯2013年7月19日 
 几年后，他来到了莫斯科，在那里他被一个富有的贵族短暂地雇为仆人。 俄罗斯黑伯爵|Noah Charney | 2013年3月17日|DAILY BEAST 
 市检察官米歇尔·瓦莱表示，一名30岁的男子和他的两个儿子(分别为3岁和6岁)以及另一名10岁的儿童被杀。 法国犹太悲剧|彼得贝纳特| 2012年3月19日|每日野兽 
 食物可能很美味，但你只是希望泊车员已经把你的车开过来。 为什么我厌倦了《顶级厨师》|杰斯·莱科布| 2012年2月1日|每日野兽 
 马提尼正在维也纳执行任务; 但另一个男仆上了车来支援公爵。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 波普先生是个单身汉，他的男仆不假思索地染上了“流感”。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 经过十天的断断续续的痛苦，在这期间，男仆一点也不担心，他突然死了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 事实上，他从我那被激怒的男仆身边冲进我的卧室，把我吵醒了。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 露西·沃伦德至少错过了男仆一千零一次的殷勤。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯